利物浦熱刺一齊失分，直播生豬肉打飛機

絕不走數

樓主好波

麻友係乜？

g

公廁

-.-

pk la

叫糊

中lo.....

唔好走數

ching ho ball

打得

沙勞兄 你知我最撐你 但都要lm

LM 睇

樓主呢

G